[股災來了] 諾輝健康破發討論區

內地癌症早期篩查產品製造商諾輝健康科技擬香港上市，市場消息指，公司已於周四（28日）通過上市聆訊，預計2月內上市，並計劃集資約3億美元（約23.4億港元），高盛、瑞銀為聯席保薦人。

諾輝健康專注高發癌症居家早期篩查及基因檢測服務。目前公司已推出針對腸癌、宮頸癌、胃癌等居家早篩產品。公司產品及主要候選產品當中，兩種結直腸癌適應症的藥品已國家藥監局批准。截至2020年上半年，經調整淨虧損為5393萬（人民幣，下同），2019年同期為5590萬。

仆街開錯台

開係到攬炒巴先睇到